多 名 廢 老 34 度 行 山 中 暑 送 院

下午1時酷熱天氣警告生效期間，5名行山客到上水流水響行往龍山，其間兩名男子懷疑中暑不適，同行友人報警。直升機到場將兩人送院治理，其中一人需由擔架床送入病房。

囗德村村民將全面進場

不自量力

浪費社會資源
死廢老

咁熱仲上山是咪傻左

對唔住囉，我後生個陣行10座山都得

浪費公帑
浪費地球資源

今日好似就打風咁勁焗

依家啲上一代真係 少少常識都冇

有排你捱呀廢老 日日大陸吹哂d污染物過來

又到咗口誅廢老時間

行山都要睇天氣架on99
浪費晒d床位

快d死晒佢就最好

快撚d死啦阻鳩住d床位

行山達人（50年前）

0負皮

Blame the victim

癡線，今日天氣又冇風，又勁多污染物，做運動係玩命

屌

條命係我 有事你就要救我

香港醫療技術真係世界級 班廢老咁都死唔去

34度仲去行山根本係送死，你地唔明佢地苦心

呢種天氣後生仔都可以出事，廢老可能打過仗，係勇啲

我相信唔會有負皮

就好似以前日本既老人,會自己行上山等死,費廢拖累D後生

東邊有兩個風

呢啲天氣好心就咪鬼行山啦
係行都等10月11月

有一個廢老比左負皮

親港團體係咪應該搞多啲呢啲美其名「親親長者」但實際「送長者去死」活動。

識玩仲可以搞埋「新來港人仕夏日

果幾件廢老死未？

親港團體係咪應該搞多啲呢啲美其名「親親長者」但實際「送長者去死」活動。

識玩仲可以搞埋「新來港人仕夏日郊遊團」從佢地去中暑。

今日咁焗仲去行山
中暑又要報警
浪費資源

行座山仔都中暑

咁撚唔挨得架

不自量力 ,正垃圾 死臭柒, 浪費社會資源

求求上天 唔好令佢地太辛苦 BTW RIP

佢地要自盡點解要救佢地？

根本群體動物就係有種本能知自己老弱拖累旅群時候就會離隊自己搵地方搞掂。例如大象，鯨魚，佢地而家只係遵從本能，點解要搞佢地，唔比佢地唔拖累其他人咁去

老老

油錢都蝕埋比佢

好似走左

辣殺

果個位已經近水塘算好風

應該搞個夏日耆英遊山團
寫到明包飲品包乾糧
帶團上到最高即閃失蹤

今日作打風 風都冇滴學咩人行山

垃圾廢老做嘢唔用腦
不自量力又搞到醫院又要醫多幾件
醫院個邊又係嘅
腦殘點可以入急症？

口德-100

唔怪得今日咁多出動

爬登多少個山，漫漫長路與海

上蛇尖果邊同送死冇分別

明知咁熱就咪撚行山啦

呀叔食鹽多過你食米 唔洗你教

依家d 80後35度都35分鐘跑10km 山啦
廢

agger

利申 10k 山路30mins

受害個位係邊？
姐係你全裸訓係隻餓左一個月既老虎面前
之後比人食左都唔抵死既？

今日空氣污染咁嚴重仲行山
我係屋企都覺得喉嚨唔舒服

今日焗到癲 污染又重都仲去行山
唔死咪算好彩
blame the victim

今日都行完 真係好熱

渣㗎

除左抵死之外 我都唔知可以講咩

阿叔我以前阿，由廣州阿，行路行落香港阿，抖都唔洗抖阿，幾足幾日阿，你d後生'打壞'阿，淨係識坐下到阿，冇用阿

有聲

我賽跑冠軍嚟架嘛